濫交女大生偷用剃鬚刀刮陰毛 累父滿臉疱疹與母鬧離婚

加拿大一名女大生十分濫交，但因生於保守家庭，故在父母面前總會扮作「乖乖女」。一次聖誕派對前由於趕時間，她遂在家中順手拿了父親的一次性剃鬚刀刮陰毛，但用後忘記丟棄；結果數月後，父親因臉上長滿疱疹而與母親鬧離婚。由於不敢將自己的「戰蹟」宣之於口，女大生一度內心掙扎應否自首以挽救父母婚姻。皮膚科專科醫生史泰祖接受《晴報》訪問時表示，疱疹患者切勿與他人共用牙刷、剃鬚刀等私人用具，以免將病毒傳染他人。

女生就讀大學後經常一夜情

英國《Metro》報道，該名女大生在社交網站Reddit發帖，指從小在一個非常保守的宗教傳統家庭長大，其父母認為婚前不可有性行為。直至離家讀大學後，面對花花世界便開始濫交，常跟不同對象一夜情，亦因此染上疱疹。她一直就醫吃藥，原以為可控制病情，不會傳染他人，但之後所發生的事情顯然並非如此。

母親以為父親出軌染疱疹

她表示，大學3年級時，她趁著聖誕假期回家；在趕往參加一場派對前，需用剃刀將自己「打理乾淨」，遂順手偷用父親的一次性剃鬚刀刮陰毛。事後，她卻忘記將剃鬚刀丟棄，繼續放在家中。直至數月後某天，她接到母親哭訴要離婚的電話，原因是父親臉上長滿疱疹，很有可能是因出軌而染上。起初她感到非常氣憤，甚至致電父親質問，但對方堅決否認。困惑的她花了足足兩星期才意識到，罪魁禍首很有可能就是自己。

女生掙扎應否隱瞞真相

意識到自己可能是「真兇」後，她開始上網搜尋資料，並了解到父親的疱疹之所以如此長時間後才出現，很有可能是因為潛伏期。為此，她陷入非常尷尬的困境，掙扎著到底應否自首以挽救父母婚姻；但如果她將自己濫交一事和盤托出，很可能會令父母失望，並被他們嚴厲責罵。但最終她還是選擇自首，保住了父母的婚姻。

醫生：私人用具切勿與他人共用

皮膚科專科醫生史泰祖接受《晴報》訪問時指出，疱疹患者使用剃鬚刀等用具後，由於病毒在短時間內並未死亡，其他人使用後或會被傳染，潛伏期約一星期左右，因人而異。因此，牙刷、剃鬚刀、護膚儀器、黑頭針、指甲鉗等或會接觸到身體分泌物的私人用具，切勿與他人共用。目前疱疹是無法根治，有機會在壓力大、休息不足等情況下復發。

嬰兒染疱疹可致命

據世界衛生組織資料顯示，單純疱疹病毒分為兩類，分別是1型單純疱疹病毒（HSV-1）及2型單純疱疹病毒（HSV-2）。1型主要通過口對口接觸傳播造成口腔疱疹（可包括稱為「唇疱疹」的症狀），但也可引起生殖器疱疹；2型則屬於性傳播感染，造成生殖器疱疹。

另據本港衞生署衞生防護中心資料顯示，陰部疱疹主要由2型病毒所引致，女性患者潰瘍多出現在陰唇、內、外陰部及肛門附近，排尿時會感痛楚。孕婦如在分娩時遇上活躍的疱疹發生，而又經陰道分娩，會將疱疹病毒傳染給嬰兒。這可引致嬰兒多個器官包括中樞神經系統受破壞，甚至死亡。

我究竟睇咗啲咩

臭閪

條女真係累人累物，個老豆

痴線，係幾驚喜同好笑

竟然冇圖

濫交女感染到單純嘅病毒

三萬蚊一晚呀！倒貼呀！
你個女雞蟲黎架！

老豆可能心諗我邊有疱疹啫，得花柳之嘛

仆街女

個女考慮俾老豆

楊思琪

r/TIFU

好似非常外父啲劇情

蓋青有經驗?

疱疹思琪

佢根本就想

因為個老豆奶完

指從小在一個非常保守的宗教傳統家庭長大，其父母認為婚前不可有性行為。
物極必反呀

其實係個女保護爸爸救咗個家